奶昔冇飲管點撚樣飲？

M記

連冰雪都無

用飲管先難

今日去m記似奶昔佢主動比左支新地樂果隻飲管喎